====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Après la tempête Xynthia de 2010 , une forte expérience fut pour moi la mission menée pour le ministère de l ' Écologie et l ' Atelier littoral dirigé par Cristina Garcez , avec Valérie Morel , hydrogéologue , JeanMichel Roux , économiste , et Hervé Beaudouin , architecte .
Entity Name (Type) :: Hervé Beaudouin (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
tempête Xynthia (MISC)
ministère de l ' Écologie (ORG)
Atelier littoral (ORG)
Cristina Garcez (PER)
Valérie Morel (PER)
JeanMichel Roux (PER)
Hervé Beaudouin (PER)
Total entitiy counts: 7

